介唔介意男/女朋友窮

窮到咩錢都儲唔到

睇下幾多歲啦

有個ex係儲唔錢
佢總係自己想攪生意
但佢永遠做計劃時都ff最完美情況
然後奶野一次又一次
但永遠唔聽做兩手準備

佢無計劃到可以即日問我借錢出當月人工俾staff
但無理由當我係ATM即嗌即借
仲要堅持過住above avg既lifestyle

話佢好多次唔係唔想支持佢
不過我都有自己計劃
都要對父母交代 （去到個地步我無錢俾家用）

最後頂佢唔順分開左

窮唔緊要 但唔可以係無底深潭

不了。